我打算買呢個手袋俾女友,有冇人知係咩牌子？

可能係GAP

［緊急最新］12月26日和你Shop 最新變動

gay佬無閪都辦法架

隔住個mon都聞到臭